武漢肺炎令邊個行業得益最大？

一定係教畜本身已經有署假做少個半月野今年搞成咁姐係變相幾個月都唔駛做野都有人工收仲可以跳point 升職
唔好同我講咩要備課準備功課果d廢話呢d係你本身既職責黎

外送業

公務員

造外賣飯盒容器商

我做到灣swag既
我哋得益好大
養左好多人

我又唔覺得係教育業喎
好似話比起以前多咗workload𠻹喎

網購

教畜好多都係食固不化既人
你仲要佢 搞網上教學 有D學校又要老師 MON住D學生做唔做野之類

我相信係Workload大過以前
後生個d就話會輕鬆d..掛

班老野咪又係照住PowerPoint讀

印限眾令告票果間公司
D黑警出到好似派傳單咁

美心囉
唔洗錢 蘋果動免費幫佢宣傳

口罩商

要網上教學、寫稿、拍片、剪片一腳踢姐

一日兩3個鐘做完啦 其他時間做自己野

岩呀 批鬥完公務員 又批鬥教畜 連登就係唔見得人好

業主

做開嘅就可能係嘅

不過你要咁諗人又阻止唔到你

消毒用品，探熱器

兒子
廢老死左分遺產

外賣
hktvmall
supermarket

迪卡龍

順豐

IT(不過唔係香港)
各個大企業須要WFH solution -> Remote Workspace -> 揾各大Cloud Vendor
網上購物需求急增 -> 唔同嘅網上購物平台應付唔到 -> 上cloud

唔洗見家長帶學生仲想話多野做?

最好嘅例子就係康泰(藍),冇生意然後去咗搞網上購物平台

凍肉零售/批發去凍肉零售既供應商

口罩專門店

超級市場

政府自己印喎咪玩啦

從來冇死過，呢個認同
不過始終賣必須品嘅話冇咁易死

死多啲人嘅話就會係殯儀業

咁你就唔好話人地唔駛做野就有人工收啦，即係你覺得老師所謂既職責係唔洗收人工既？連燈仔出post俾返啲邏輯啦，成日為反而反，三日唔埋兩日就出post話人教畜，咁7葡萄就轉行囉

教畜前線同黑警一樣好深黃，罷工唔會有人參加，啲細路打生打死但佢地功能組別又可以永續教協幫自己（份糧），邊個反佢地就對唔住死左既義士

遊戲業 個個係屋企無野做唯有打機

不如你試下自己做下

親戚開凍肉鋪 數錢數到手軟

佢上網打幾隻字都係30秒者

狗

小型髮廊 賣埋小食

新北江某間髮廊 個女老板講所有野加埋仔囉左11萬幾

超市

我細佬中學完全冇網上教學 只係放啲練習叫人做
然後隔一排出答案

腰貼爸
醫療用品商

教畜就係囉，教師就慘啲，要準備日日講大話讚中共好

放心
一定係做狗

物流

殯儀...

講緊佢地workload少左勁多但收一樣既人工wo有d教畜直頭出d本身有既練習之後出答案就當教左書

做咩咁嬲啊教畜比我講中左牙？

一定係
識好幾個只係做幾日野
乜野online materials先
依家暑假了

Brian Cha果行

一日兩、三個鐘整哂？證明你真喺亂up

煙草商限制入境令走私免稅煙都無得做
煙民吸煙量無少過 萬保路或成最大贏家

一定係賣醫療用品

有好多朋友問我…

咁葡萄 轉行做公墓員 教畜囉

老師好忙架....

你睇下自己打左乜7野先啦，開post就話人唔做野有錢收，依家又話係講緊workload 少，智障定文盲呀你？唔係果行就唔該批鬥少啲啦，每個行業都辛苦㗎啦，使唔使成日開post講？
好明顯嬲你派膠啦

樓豬返撚過工未?

唔洗返工只係表面嗰層
Work from home要準備教材嘅時間，同老師/額外付出溝通嘅時間，工餘時間應付家長查詢嘅時間
呢啲你又唔撚講?

利申 唔係教畜，不過唔好用你片面嘅角度去睇一個專業

Foodpanda deliveroo ubereat

呢個真係同意，無得輸

教畜除咗教書其實仲有好多admin野做
政府日日改政策 淨係出通告同打電話比家長都已經無咗成日 仲要從新編課擔 改卷 入分 印成績表 寫學生考試成績report 寫開會記錄

仲有唔係話停咗課我地就咩都唔理
仲要諗點安排啲學生睇卷 網上補課
攞成績表 攞返晒所有留咗係學校嘅野

依加係assume 9月照常開學 雖然都知無可能 但係要編好9月開學嘅課擔 準備好晒所有野比9月開學
今年個暑假又短咗
雖然你話之前都停咗課咁耐
但其實停課期間都要繼續做野 要返學校常值開會
暑假係完全屬於自己嘅假期可以唔聽電話唔做公司野

大家一直以嚟都誤會教畜好易做 因為淨係用學生角度睇到佢地教書嘅一面 其實背後行政野先係最攞命

消毒/清潔公司

邊間

的確係有教畜hea做比d垃圾練習學生當教左書做少左野有一樣人工收都唔叫有著數？

唔係嗰行就唔講得咁你記住唔好鬧黑警人地721同打學生都好辛苦ga

一定係口罩工廠啦
以前口罩送俾你都未必戴

口罩清潔用品
街市
外賣
網上服務

樓主應該係冇得wfh搵一萬蚊既低賤文員仔
咁都要葡萄老師
笑撚死

騙徒brian cha

Diu你真係盲㗎喎我幾時講過唔講得，我係話你唔熟唔識就咪L批鬥咁多，唔好識少少就衝出黎7

保健品

3m
醫療用品
藥業